( Show Blocked User - 帝吧小王子 )

唔知係人係bot

不過一定係借左膠文宣搞破壞正常post嘅打手

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

Push

Ban咗

Bot係咁

Bot 都算，仲要左膠

估唔到有人煩得過肥絲

done